又有野請教 部腦突然黑mon

最近睇睇下波會黑mon
想話打下機 又黑mon
已經換左二張顯示卡
諗住係唔係過熱 岩岩再試拎把芭蕉對住佢黎吹 都係黑mon
又試過將d ram左插完右插 睇下係咪壞ram點知都係黑mon

黑MON意思係熜左機?
有機會火牛...

黑mon 主機著緊 但係按keyboard 個caps lock係無反應

用把扇對住吹應該無咩用
CPU要落散熱膏?

開機幾耐會咁
定係開特定程式之後先會

好似而家咁睇網頁無問題

試過睇波突然會黑 試過未夠30分鐘黑 又試過完晒上半場踢緊下半（約60分鐘）先黑

岩岩試打機就大約10分鐘就黑，之後即刻重新開機再試多一次入game 大概7分鐘左右就又再黑

我開左個蓋（機箱）黎吹 不過都係試下

鍵盤都冇反應有機會係CPU/底板
利申：上個月先黑完mon黎 最後發現底板壞

唔該巴打 我睇下有冇其他答案先

最後換左底板 試過打機冇問題
唔該晒咁多位巴打